你地覺得勇武解散尼個風向係邊個帶

我覺得不嬲係連登帶風向既都係班共匪三毛狗

咁岩個支聯辦新主任上任，連登就毫無預兆咁彈左一大堆勇武小隊解散。
仲要係一堆平時聽都未聽過既小隊

我就唔信有咁巧合

祝眾三毛全家不得好死

［行動po] 天下制裁大遊行

無錯

共匪好撚驚，所以今次帶風向帶得咁撚核突

想吹和風？當香港人戇鳩？

一開始有一兩隊勇武係真心，希望唔好捉鬼，但五毛利用左，又開始一人分飾兩角

跟住林奠就話唔成立獨立調查委員會。

時間真係剛剛好啦！

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在